[純觀感公投] 大家覺得女玩呢幾種樂器入面邊樣最顯氣質

笛子 琵琶 古箏 二胡

附示意圖

要4條女每人學一種樂器

第一個
佢識吹蕭

橫笛直簫

中樂麻麻

吹簫

笛

harp 一定最正

簫

唔比人地 簫后 橫又得直又得

精警

好正喎 好有夢幻, 神話感

琵琶同古箏

有無人覺得第3張好似如花

型

唔知點解覺得仔玩二胡就怪怪地